[非打手]為大家介紹一個週末消閒的好去處

近排天氣唔錯，難得到周末就當然要出街周圍行下啦!
香港各區唔知大家行過曬未，如果未，今日就同大家推介下一個行玩食o既好去處---元朗區啦!
話說我早2個星期去過元朗，覺得嗰區環境唔錯，所以簡單做咗少少資料搜集，就share俾大家。(如果資料有少少唔準確請大家見諒)

鐘意同陽光玩遊戲o既巴絲，不妨去朗屏附近髻山行下，難度唔高，適合新手試行。

只需要到朗屏港鐵站A出口開始，經過朗屏邨，到風池路右轉再直行500米，一路沿山徑上山就可以直接登頂。路途短而易行，在頂峰可眺望豐樂園魚塘，大生圍以及南生圍，風光明魅。(資料來源: )

鐘意行街掃貨o既巴絲，可以到區內多間購物商場掃貨，包括:
1) YOHO

新落成o既YOHO，位於元朗市中心，交通方便，1、2期商場分別位於元朗港鐵站K、F出口;自己有車的話，YOHO有泊車優惠，週末電子消費滿$300可以免費泊車1小時，滿$500可以泊2小時。商場名店林立，戲院美食俱足，適合各路人士觀光購物。
2) 元朗廣場

元朗廣場同樣位於元朗市中心，近港鐵朗屏站及輕鐵豐年路站，主打年青服飾及運動品牌，年輕至潮o既你一定要去幫襯!
3) 元朗千色滙

元朗千色滙位處元朗核心地段，近港鐵元朗站及輕鐵大棠路站，主打中低價市民生活所需，實為元朗街坊必去至地。

至於鐘意食嘢打卡呃like o既你，就一定要搵元朗美食啦!
1) B仔涼粉

B仔涼粉出名就係人都知啦，相信唔駛多介紹，但係佢地搬左新鋪，你地又去過未先?該店的巨型涼粉遠近馳名，最適合各位帶齊三五良朋一齊去打卡，天氣咁熱，去食下甜品消暑就最實際啦!
地址:元朗鳳琴街22號金龍樓地鋪4-5號

2) 阿叔泰麵

想食正餐的話，可以去呢間鋪食泰國船麵，據聞店主去咗泰國布吉學藝把泰國地道的味道帶到嚟元朗，D麵係佢地用30斤牛骨加入藥材熬足12個鐘先攞出嚟架，絕無味精。去唔到泰國，但係去元朗整返碗泰國船麵補數都好丫!

地址:元朗西菁街20號益輝大廈地下3號鋪
(資料來源: )
3) EC Kitchen

至於想食小食o既巴絲，可以去呢間EC Kitchen度試食佢地的漢堡，佢地o既豪華漢堡有齊海膽、黑松露、手打牛肉、芝士，d牛肉大大份，色香味俱全，淨係買嚟打卡都抵啦!

地址: 元朗鳳攸南街3號好順景大廈二座19號鋪
(資料來源: )

去到元朗仲有手信買添呀!
恒香老餅家

恒香老餅家1920年成立，佢地的總店就喺元朗，恒香中式糕餅口碑極好，尤其是傳統手製老婆餅，啱哂一家大小一齊品嘗，去完元朗就當然要買返d返屋企同屋企人一齊分享下元朗o既味道啦!
地址:元朗大馬路66號(近元朗港鐵站B出口)

今個週末得閒o既巴絲冇嘢做的話，不妨到元朗行個大運啦!
兄弟行街，各適其式

各位仲有咩好去處提議呢?

元朗反黑遊行因為警察害怕黑社會而取消了
但李鵬悼念會在元朗舉行
毌忘李同志遺願:
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會，追究警黑勾結、濫權
5. 立即實行雙普選

*完成悼念後可以各自在元朗大馬路購物、品嚐元朗美食*
溫馨提示：可以在元朗站乘搭交通工具離開元朗市

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

多謝巴打補充

仲諗緊出唔出元朗好

push

有冇人星期六出嚟食野呀

沉得好快

push下